{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 FH365오션뷰스파가족펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15時からで、チェックアウト時間は11時です。 注意すべき事項としては、青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の入室が不可であり、その理由により払い戻しもできません。 また、リアルタイム予約の特性上、客室予約状況が100%一致しないことがあり、重複予約の際に前払いされた予約が優先権を持ちます。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセルは予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由で払い戻しもできません。 当日予約後、当日キャンセルの場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室および周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、安全のために魚や肉を焼く直火方式は禁止されます。 また、個人準備道具の持ち込みも禁止されます。 宿泊特典としてはスパ/ジェットプール、メゾネットタイプのプール、バーベキュー場があります。 スパ/ジェットプールは客室ごとに1回無料で利用でき、メゾネットタイプのプールは6月10日から9月9日まで運営されており、水着、ラッシュガードなどを着て利用できます。 バーベキュー場は共用と個別テラスで利用でき、費用はザイグル1台当たり10,000ウォンです。 利用時間は、個別バーベキュー場は22時まで、共用バーベキュー場は23時までで、炭とグリルは個人持参ができません。 駐車は1部屋あたり2台可能で、釣りも楽しめます。 隣に釣りマートがあり、船釣りや座台釣りも可能です。 座台釣りはペンションの前の海で可能で、FH36ペンションをご利用の際、お一人様2万ウォンでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15時からで、チェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は不可です。その理由により払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況が一致しない場合、どの予約が優先権を持ちますか？",
            "answer": "重複予約の際には、前払いされた予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？キャンセルはどのように策定されますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセルは予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由で払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルの場合は払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルの場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊特典として何がありますか？",
            "answer": "宿泊特典としてはスパ/ジェットプール、メゾネットタイプのプール、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットプールはどのように利用できますか？",
            "answer": "スパ/ジェットプールは客室ごとに1回無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプのプールはいつからいつまで運営されていますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのプールは6月10日から9月9日まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は共用と個別テラスで利用できます。費用はザイグル1台当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？炭とグリルは持ち込めますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場の利用時間は22時まで、共用バーベキュー場の利用時間は23時までです。炭とグリルは個人持参ができません。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？釣りもできますか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり2台可能です。隣に釣りマートがあり、船釣りや座台釣りも可能です。"
        },
        {
            "question": "座台釣りはどのように利用できますか？",
            "answer": "座台釣りはペンションの前の海で可能です。FH36ペンションをご利用の際、お一人様2万ウォンでご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 644
    }
}